[我愛閱讀]2019年第30屆書展

2019年7月17至23日 (星期三至星期二)
展覽廳 Halls 1E

我愛閱讀

我愛閱讀

我愛閱讀
書展20號有屈穎妍活動呀

又書展
有無tvb藝員有簽名會呢唔知